睇完要比紅底更紅底個post有感而發

要反屋企紅底要變得比佢地更紅

睇完呢個post係到諗，如果下次大家發夢果陣，大家都著毛主席T恤，手持毛語錄，帶紅頸巾，班仲敢唔敢過嚟打人？？

利申純9up

唔想膠化大家

膠化不建議